正式宣佈 鬼滅之刃係最完美既動畫化神作

沒有之一
進擊的巨人僅次於佢

支持高質作品

個妹好吸睛

仲有一拳第一季

點解 可唔可以講解下

聲優 bgm 畫質 音效全部最頂級配置
op ed又好聽
集集劇情打鬥都扣人心弦

好想快d聽到佢講野

呢個都真 但呢季真係比下去

UFO又一力作
終於唔洗比人笑

個聲優又好似大野晶無得講野?

劇情垃圾

邊個位垃圾 可唔可以講下

我睇漫畫節奏好怪
角色刻畫又太刻意
前面主角比人殺全家
過幾集又好似冇傷感咁

大愛

主角係長子 佢忍住唔表現出黎我覺得合理
定係有邊個位佢一定要傷感而一d都冇表現出黎
漫畫之前一次過睇哂已經唔記得了

漫畫依家集集彩色

我反而鐘意漫畫多d唔知點解

佢前幾集打潛水隻鬼咪有個男嘅話佢細路仔點會明失去最愛嘅人係咩感受

見佢後面無時無刻都好開心咁

睇完第一集見到男主咁樣已經唔想睇

又一個畀ufo呃嘅少年

一開始就要馬上救佢阿妹
跟住就接去為保護佢阿妹同殺仇人要修練
唔通要特登畫一個晚上佢好傷心好掛住屋企人比你睇咩
而且修練果到都已經過咗半年以上啦 人係要向前看

想佢講下點樣克服
搞到好似好急咁

可能佢而家得返一個妹 當下唔可以再為過去嘅事傷心而分神
反而應該好好守護身邊唯一嘅親人.
而且佢有明確嘅目標同方向所以可能先顯得冇咁傷感
9UP

有d位係急左d
拎唔到個平衡
但做多左就會俾人話拖

啲分鏡咁kai都完美，樓主睇開乜春架

slam dunk囉
將個場交返俾分鏡學系既人
我走先

因為跟漫畫姐
而 而家嘅漫畫發展唔夠快都一定比人斬,所以就好多都發展得好快

打鬥做唔到好緊湊同埋壓迫感
雖然動作係好流暢

琴日果集啲分鏡真係睇到o撚左

有冇動畫既分鏡表表姐俾小弟欣賞下

一拳第一季

佢殺箭嘴人個下真係幾差下

連登好似個個都識睇分鏡咁
我睇咗咁多年動畫都唔識分

漫畫好樣衰

可以用例子作說明，差既分鏡：「海賊王」卓洛斬人，上一格拔刀，下一格閃到敵人背後，敵人噴血倒地，省略左大部分動作

好既分鏡：「龍珠」打鬥，拳拳到肉

作畫真係冇得輸

巨人發展多年，講深層意義講劇情都係佢較好，最新一集打鬥非常出色。
但當然，鬼滅之刃都好好睇，尤其是最新一集打鬥，好順滑好流暢，但係仲未睇到「人性」、「勇氣」、「犧牲」、「生存意義」、「希望與絕望」等主題有巨人咁深入。

Dont get me wrong，再重申，我都覺得鬼滅係好好睇。

建議你試下年幾兩年每日每夜無間斷咁喺深山練武先同人講「勇氣」

我好鐘意佢d水墨 同 粗線條風格

之前睇連登post講到好好睇所以追咗十幾集漫畫，覺得好一般，簡單啲講就係帶動唔到讀者情緒，你明個作者想營造咩氣氛，但個表達手法就好低章，變咗熱血嘅位唔熱血，感傷嘅位唔感傷，刺激嘅位唔刺激，就算死人冧樓心裡面都毫無波動

通常咁講第2季實激到噴血

後面有哂你要GE野，不過唔適合你，無計啦

講真 成套野畫風真係幾撚正

求樓主放過鬼滅之刃OK?

套野公認都係去到蜘蛛山先爆發

勉強你都可以話果d叫勇氣，但準確黎講，果d叫做耐力、堅毅不屈。我淨係講緊動畫，我又無話鬼滅唔好睇，只係佢出得九集，可能未發展到呢d主題姐，唔使咁 defensive。

呢季打鬥好差

畫得亂，又重覆

係第一、二集還好

不過今季劇情唔係咁激，轉hea 啲慳下經費都合理

真係好好睇

我都覺好刻意想突出角色性格咁

個反派
幾型

好撚憎佢打鬥個陣係咁定格講野
琴日個集無郁過咁打左成集得幾招真係有接觸其餘都係度定格

因為佢仲有個妹 長兄為父 佢而加全副心機放係個妹到 自已唔可以掉低

鬼滅之刃戰鬥場面真係弱頂黎...動畫已經救返好多...
個時睇箭咀怪就諗係soul eater魔女, 同樣係箭咀能力但soul water個邊打得比較精彩

弱項

雖然同意樓豬睇法
但係你講果啲點好多動畫都有
唔中point完全冇說服力

劇情好悶 毫無張力，得個樣

咩意思先

路人先係，特別係第二季

又唔到完美一拳第一季已經高一個層次la
不過係良作來，近期比較好既動作動畫

打呢d雜卒都咁正,後面個班咪漫畫真爭咁d

除左呀妹有啲awsl位之外仲有咩優點

但係打完第三位都咁傷係咪即係冇得睇火神樂打火神樂啊

其實係
我都係當普通王道漫睇下打交算
對劇情冇任何期待
睇頭十集已經知呢套嘢係低齡向

動畫好撚靚

查實過幾集都起碼過咗兩年
個妹都瞓咗兩年啦

我睇到蜘蛛山無睇

同意 我夠膽講係毫無破綻

睇埋落去
去到炎柱開始，會佩服作者描寫角色既能力

出完未？

作者用一話修行可以SKIP好多時間

唔通你想主角日夜都提全家死咩

作畫係幾好
個妹避個波果到好流暢
不過攻擊可以緊湊啲

有排喎 起碼要到第四季之後先講一兩句

完左片尾可以聽佢銀銀牙牙